[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#125

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE, itcosmetics, House99, pureology, sanoflore同cerave

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。

Source：

SHISEIDO 事件重溫

唔該溫家寶寶絲打
Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎send email比碎朱古力忌廉lihkgbeauty@gmail.com

依家新開咗一個絲打Swatch圖懶人包，由#88開始都會持續update

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh, Nars(為加入中國市場而重啟動物測試)
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)
3)
4)Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家

光復香港 時代革命

得閒回一回帶：

藍色美妝品牌/零售商/KOL等清單 (3/8/20更新) 紅色為更新項目
絲打可自行決定買定唔買

美妝品牌:
Addiction (BA Mavis Shek篤灰手足)
Amika (聲稱罷工即炒)
CDP (淋病專用化妝師 Gary Chung 屬cdp合約化妝師。一向親共撑警，並於FB上粗言穢語辱罵示威者者為曱甴垃圾窮人等等，cdp 則出聲明表示wfc)
Clarins (cctvb忠實客戶）
Dior (除左出 "宇宙都係中國的" 嘅聲明，仲無啦啦時裝show度播中國愛國歌曲 "我和我的祖國" )
Ettuasis （用pc仔狗乸做模特兒，該位模特兒亦經常喺網上發表撐警言論）
Etude House 香港 （多位絲打報料高層勁藍）
Fancl 同上 (除左係cctvb忠實客户，多位絲打報料高層全部都係勁藍）
Kose Grace One (cctvb忠實客戶)
Neutrogena 同上
Olay 同上
SKII 同上
雪花秀 （員工番工唔可以戴口罩）

其他美妝品牌:
Fresh
Givenchy
Mac
以上3個品牌及Dior都有份出"宇宙都是中國的"嘅聲明

美健產品品牌:
Blackmores (cctvb忠實客户。標榜澳洲同陳豪，但原材料係來自中國)
幸福醫藥 （cctvb忠實客户。報警要連登刪左教去藥房買散裝藥嘅po)
撒隆巴斯(用奶共奶到雪雪聲嘅中國護旗手黃祖藍做代言人)

零售商:
一田(新鴻基集團，自動波放黑警拉手足)
莎莎 (背景藍到黑，9成員工係蝗懷疑佢地冇請過香港人)
卓悅 同上
惠康 （cctvb忠實客戶）
萬寧 (牛奶公司集團，主動交cctv 片畀黑警)
7-11 同上
H&M (巴絲連登報料H&M唔畀員工著黑衫番工但又唔夠膽出通告白紙黑字寫明，1/10唔畀著黃藍黑白衫番工，著左會當no pay leave, 扣600蚊一日)
Logon - City super (管理層會叫保安跟手足，員工罷工無返會被抽後算賬等)
Sogo (藍到黑。港資，細劉係大股東。多個手足有提及: 禁員工戴黑色口罩，員工多數藍少數黃特別是收銀保安都係藍絲多，入面好多福建幫，保安請退休狗，保安阿頭係退休時沙，入面有便衣狗，出面tg 放題都要做生意唔畀員工走etc)
Wishh! （MOBICON集團旗下，主席於fb發表支持政府、梁福元等言論）

大家有冇咩紫色/調色base推介俾乾肌？

Becca個紫色primer唔錯

lm

Pish

覆返上個po問笑紋既絲打
叫得Auntie應該咁上下年紀，笑紋都變左靜態紋
忍得痛可以試吓Thermage
最新FLX啲data都好好 (可以google下 thermage 王修含, 而且佢唔推hifu, 都係唔好冒險)
不過暫時冇得去台灣，香港搵下點都有既
大概一年做一次就可以keep得好好

但Thermage大概1個月左右先開始明顯好多，
如果想快可以打filler入蘋果肌同太陽穴拉返firm
自然笑紋都會淺啲

我想問下暗瘡紅印有無辦法搞
之前有粒暗瘡無擠到 但好似訓覺r痕r損左而家有印

onlyminerals 有支黃/紫
我用黃嗰枝幾補濕
我油肌冬天當day cream用

抗氧化 skincare
最平係vit c
The Ordinary都有幾枝

6000twd買咗

想問係唔係black friday價謝謝

Make up forever step 1

留名

平好多啊

有冇痘痘肌絲打用過fasio/media/covermark嘅粉餅？
想知依幾款有邊隻係最唔會致痘嘅

用人地ac請教大家.
我係學生哥 唔知自己咩肌 基本上亂用保濕products 千百物語精華+乳霜 同埋 美肌爽膚水 請問衣幾種保濕產品有冇問題？

同埋我想買男仔既素顏霜 應該買咩牌子同應唔應該買埋卸妝水？ 因為聽人講用完一定要卸妝

謝指教

有冇絲有潤色+控油嘅base推介？

想返工有少少氣色 遮下醜 又唔想用粉底
而家返工淨係用sofina base覺得唔控油！

就黎用哂枝洗面奶 想轉下 有無推薦
我係混合肌

暗瘡底
薄荷嗰隻好用
而且成份好，打完laser(冇出血)都用得

千百物語係牌子名？
未聽過

開始用都係toner/serum做保濕，唔洗用咁多個step，甚至買枝cream搞掂哂都ok
然後洗面+防曬
所以最basic會有3枝野

唔洗一定要素顏霜，有少少潤色效果既防曬已經夠
有顏色既防曬都係要卸

Media 買左橙色base覺得幾好用

Lits donki 買，佢個洗面奶 面膜同乳液都好好用已經用緊第二支洗面奶無泡但幾乾淨又唔乾，全個美白保濕系列除咗面霜都好好用

Freeplus 同 curel

酸黎架wor
一定係會乾 呢D唔係保濕精華
後續你要自己做返好保濕
我會再用b5 gel

是咁的， 上個月貪著數拎咗fresh嘅試用
（利申從來都無買過佢啲野 因為覺得唔值）

好啦 今晚試下用 中撚曬大伏
最撚伏係佢個精華水+ 紅茶面霜
用化妝棉抹完鼻奕兩側都有啲刺痛
心諗搽埋個紅茶面霜 應該無事掛
點知用完 塊臉乸到仆街
痛到要即洗
自己用過雪肌精 無事
Clinique 2號酒精水都唔及佢咁乸
完全係垃圾化學野到乸臉

結論： 狗也不屌
利申 油肌 對酒精無乜敏感
以前會用雪肌精化妝水敷臉都無野
Fresh 真係大伏

前排最乾最凍個幾日 朋友比咗佢既sample 我用
但我淨係識咗玫瑰cream 同overnight mask
用完係好舒服 但呢排熱返再試
即刻爆左幾粒暗瘡 我係混油肌
得隻味係舒服 但搽完真係太笠

Btw想問有冇絲打買過Elizabeth Arden 既膠囊精華？
心思思想買佢粉紅色個隻抗衰老同新出個隻玻尿酸

絲有無試埋其他？
其他係唔係無特別？
會入手但諗緊買依套196體驗裝定係直接買一盒5片個隻

但佢支洗面我乾肌果陣用好正 不過都好貴 覺得個rose mask零效果

平時真係好少打理 開始想清潔下塊面
想問下有咩清潔野好用 個鼻勁多黑頭 塊面又好鞋

個人覺得lb都幾勁

題外話 之前比serco燒到 去門店買covermark 隻flawless fit
幫我試色個姐姐問做咩最近咁多人買ff依款

Serco真係好受歡迎 影響力好大
印象中covermark黃tone最白果隻色都唔算好白

男仔咁後生用cream is enough la

想問dr g個face cream 同防曬好唔好用

乾肌係咪真係唔用得粉餅？想試下有咩好推介

我想請問維他命a抗老嘅話，用differin搽面會唔會都有同樣功效

會 效果理論上仲強d 但應該甩皮幾勁

感覺用唔同會好啲，純感覺

雖然唔太清楚呢d醫美概念
但抄低備用
等遲d睇下做唔做到孝子科水叫佢做 希望唔太貴
Thanks 絲打

見有絲打推過防曬

因為佢點對點
又深(可以到4.5mm)
如果做嗰個一味淨係識打深，唔識就位
會好易打傷神經
Thermage係表皮落去，反而安全好多(醫生正常唔會開太大，香港冇台灣咁agressive，唔會起水泡)

因為我油肌所以淨係用薄荷
但有fd乾肌都鐘意用其他
用完plabeau再敷
一流

睇你budget
我見thermage一次都3萬左右
打filler如果第一次又係auntie，平時keep得好都可能用到6-8ml
好少少既醫生都3萬尾4萬頭
其實差唔多

一直都想去台灣搵王修含做Thermage
見到啲台妹力推
但依加飛都飛唔到香港做又貴勁多

洗完面用plabeau先full mask?
我掉轉左

我都係但真係用完一日個妝感都好靚

有無主打hold住卷翹睫毛嘅mascara推介
唔洗增長唔洗濃密
我淨係想佢唔好咁快dup番落黎

或者有無整到好翹嘅睫毛夾

我覺得etude house幾好仲唔會溶 但印象中好似藍藍地
我本身d毛係向下插 點夾都唔翹 夾到甩都唔會翹果種
出去電過睫毛之後d毛會軟好多 過一排唔曲都好易夾 然後我上gmarket買野自己電 雖然電唔曲 d毛由下插變水平但軟左易夾左

我單用支凝膠都爆瘡明明頭幾日幫我撫平左唔少暗粒 但用咗一個禮拜之後就爆瘡

lookfantastic有啲野鎖區 好似GHD都寄唔到黎香港

想問係爆好多粒定幾粒？繼續用有冇好翻啲？ 1516諗梗買唔買好 雖然好番7788 但都仲有啲暗瘡仔 想徹底清晒佢哋

同問 想試綠色隻防曬

Etude house可以去gmarket或者YesStyle度買～

絲打你去邊個counter 買covermark? 有ba好介紹嗎？
九龍灣果間淨係係咁叫我買，連試妝都唔想幫我試

我見etude house個網有幾款 你用緊邊隻？

夾完用canmake呢支先再上睫毛液
可以Keep到一日卷
之前絲打介紹過

lash perm curl fix 黑白果款 不過我用啡色
我會樽口hi走8 9成膏體再上眼 會自然d冇咁易曱甴腳

韓牌mude，可以Hold 到太陽花，香港無門市要搵代購 (我之前約$120入手)

唔好講了
12月開唔開得返關都未知
王修含可以thermage開到8真係好痴線
正常4都未必開到

plabeau乾面用喎絲打
之後用skincare/mask會吸好多

我發覺係要用電熱器
我用王盈喬嗰個(夠熱) 之前有po過對比圖
再po一次先
用乜mascara都唔會再dup
本身點夾用乜mascara都係會dup

咁癲 我之前係元朗買covermark BA好好人

以為日本牌子 service 會好啲添

想問下有冇絲打都有面黃問題
近哩一年發現自己時不時會面黃
講緊係同隻手差2 3度
試過狂敷deep clean mask + 美白mask都冇咩用
淨係可以等佢自己退

集思廣益 邊隻highlighter 遮淚溝好用？
毒犯級黑眼圈 遮完都有條淚溝
睇落個人好攰又冇精神

荃灣千色okay, 買過

會唔會關個肝事
夠唔夠瞓？

Makeup forever, chantecaille(唔知有無串錯)乾皮都用到
不過我會用埋保濕primer

我停咗啦 上網睇好似係因為支野會將暗瘡谷出嚟 但我有冇用支煥膚精華去加速代謝如果兩支都買晒應該會好啲嘅~
我轉左paula’s choice azelaic acid皮膚穩定返

我想問下the ordinary 既保濕個類係咪一唔係好岩初學護膚用
我見google 搵既好多都話有紅腫個類反應

我都係長密粗所以dup
用無印睫毛夾夾下個根就直接上mascara
跟住先用電熱器壓翹睫毛(冇搽mascara係hold唔起)

而且手法唔係好似上mascara咁(十分鐘都唔會翹)
係要壓下壓下
你可以youtube搵佢教學片睇

試下敷凍膜 eg dmc
如果敷完好明顯白返就關氧化事
用返抗氧化就得

如果冇用
要睇醫生驗下

爆瘡係啲蟲垂死掙扎緊 係正常
如果可以就用酸代謝走啲粉刺先再用
令佢冇爆得咁勁
惡化期係必經階段

btw陳皮好似成日都冇貨

膠
用力壓幾下就得
以前有koji鐵嗰個
但效果都一般

用電熱器多一排會發現本身睫毛都易夾左
可能成日翹住

試下tunemakers soybean extract?

唔quote上面咁多位絲打了 多謝大家
用哂手頭上嘅mascara就買你地嘅推介
電睫毛棒都好似好吸引

長期訓6個鐘左右
個人就唔眼瞓既
唔知關唔關事

好啊！等我試下先
唔該絲打

未接觸過
等我研究下先
唔該絲打

會
只要你覺得個暗粒一粒粒嘅感覺少咗之後
就可以試返
同埋一日淨係用一次或者隔日用一次
反應就會冇咁勁

應該唔會撞成份
佢有一支呼吸露同幸福肌不再孔慌有啲似
不過除返個價錢其實幸福肌平啲
所以冇買佢試

哇咁枝cream都要入手啦！！
btw全身不乾有淨露用黎洗頭都好吸引咁絲打有冇用過？

最衰依加過年 買完都要等都世先收到

其實係睇你需要 分左自己咩膚質先
to精華好唔好 真係睇你有冇化妝防曬習慣
我覺得岩夜晚用多d 因為佢好易有擦膠碎
btw我試過好幾款to精華都冇紅腫

原來filler都咁貴成日以為好平

Workbitch 絲
之前追post 之後跟你推介買左幸福肌既好時光全能基礎乳 依家用曬又唔想正價買
想問下你會唔會有其他推介？
利：皮膚冇咩大問題

台灣會平啲
但香港手勢又要ok既醫生
1ml 都一定$6000 above
唔係平

mimingmart 今日最後85折

呢幾枝都係偏輕身
不過留意返ml數+價錢
幸福肌算平

有機會太乾
繼續用就得
佢可以收暗瘡消炎

有用就好
真係平靚正

呢枝真係唔錯 我都係睇呢到絲打推介買
拎埋黎搽法令紋位

搵到平靚正既野自己用得開心 順便 share
幸福肌我都用左好耐冇換

眼皮dur既話係咪搽個陣要搽埋眼皮？

係呀

第一次聽而個brand
有d想試下個洗膠 ezskin有d貴

金已課

以前試過搽eye cream /精華 搽埋眼皮會生油脂粒依家都淨係敢搽眼底

各位絲打新年快樂
祝大家一年靚過一年
越嚟越多holy grail products大家一齊買買買

朝肌用粉餅唔會點出油 我諗個finish一定霧面
雪肌精粉餅幾岩乾肌 遮到紅印又唔貴你可以試下

tldr

如果去開美國打filler 可能平d掛
但武肺搞到邊度都冇得去

用過粉紅色同金膠囊
混合肌冬天用覺得好正
不過一次唔可以用太多 一粒唔會一次用晒 太多

有冇絲打知Plabeau暗瘡肌用唔用得
我見佢d promo話ok 但都驚敏感

唔該晒絲打 我下次經過佢地counter 問下可唔可以拎sample 試下先

fenty
不過出油之後唔算好matte

唔會平太多
公價枝針全世界都係差唔多，差少少currency
不過專業既醫生會再加返某個amount

重點係驚美國醫生個審美觀同香港台灣唔同
你睇Bling Empire就知

唔該曬絲打
計完都去買幸福肌算
再等周年慶買定一年既用量

【新疆人血棉】「無印良品」只停向美國出口新疆棉

阻阻各位絲打
如果你地幫襯開MUJI 嘅衫/ 化妝棉
希望你哋可以停用 新疆人血棉

間接抵制中共 避免新疆人繼續受害
好人一生平安

啱啱想講
畀人踢爆咗上哂新聞仲堅持用
好難唔杯佢

好燒

我想問下有無啲大概學生價錢既精華可以推薦
google 睇極啲推薦都係好貴既精華

絲打想要咩類型嘅精華？要咩功效？
有冇其他要求？(例如介唔介意網購/香港都買到嘅品牌)
如果可以寫得清楚啲
應該會多啲人幫到你

唔好意思打漏左
混合肌 想要美白+保濕精華
(其實係護膚新手諗住趁新年買哂完整一套護膚品)
而家用緊既有innisfree 綠茶洗面
就用黎完既普通cosme買個隻豆乳保濕面霜

又打漏左 想要香港買到既

絲打得好詳細呀
我而家用緊嘅精華主要係來自the ordinary
佢係平，不過有人話無用
但我又覺得OK
不過佢係玩成分同自己mix and match
所以新手要入門簿話一定要做好research
而家the ordinary係香港都有分店
你可以問啲BA嘅意見再買(但都係自己做好功課比較好)
佢係香港門市買最平好似$60/30ml，最貴$270/30ml

利申：同絲打一樣係混合肌

G4+!

我本身去角質都係想買the ordinary
過兩日得閒一齊順便一齊買埋先
唔該絲挖

有用plabeau既時候你可以試吓skip b3
同埋睇吓你differin係全面用定只係局部
如果全面用最好只用toner+cream，其他精華唔建議同differin一齊用

因為本身吸收能力高咗之後，太active既b3係有機會trigger到生瘡仔
skip左應該會好好多

用完plabeau直接上水狀toner/精華就得
唔使洗面

推

我而家係覺得面黃想白淨
另外就覺得塊面有暗粒
(因為無用開去角質 護膚新手最近先知原來要咁樣做清潔)
然後因為面霜就黎用哂 就諗住配合埋呢隻美白面霜

你想美白嘅話
記得加埋防曬落 skincare routine
預防勝於治療

好sad
本身冇護膚習慣 皮膚雖然乾啲唔太滑
但勝在十年唔爆一次瘡
最近開始貪靚 又深層清潔又買咗雪花秀first care serum
依家塊面生咗好多紅色粒粒

似敏感 停用 快d睇醫生 最多用cetaphil

停咗first care serum睇下點先
用咗一個月都冇事 係兩日前突然嚟料

想問下呢度有冇絲打係chanel 會員？
前排買左千幾蚊既野，收到chanel sms話可以去換sample+下次購物會有驚喜禮遇

今日去換sample時問個ba個驚喜禮遇係咩，佢就問我係咪新join會員然後check我record，之後hea我話普通sample黎

咁我有心做會員就問佢點join，佢就話冇會員呢樣嘢啊
我再問聽講有little black key member? 佢答而家冇左lu

feel到佢hea我咁，明明記得舊年有絲打share過會員禮物係毛巾

新黎
想知synergie skin improveyes day 去紋效果點

收到哂多謝絲打提示

想問下絲打你地啲防曬幾耐先會掉
我面同身體防曬分開 對上買身體既防曬已經係18年8月
早兩個星期用黎行山 無變質無曬黑 但因為開封左好耐 所以上黎問下大家意見

Nars?

想問下大家部plabeau係咪喺mimingmart買呀？

有無絲用開makeupforever隻調色霜
想問你地用咩方法搽上面
我用手或者海綿都blend得唔夠均咁
唔通真係要買佢枝粉底掃

想問下g market如果一個人份量其實係咪點買都唔會夠代購平

唔知幾時有10won運費
今次得台灣澳門有
羨慕
早知之前香港有個時買多啲野...

成日以為係台澳港一齊做promo
原來都會分開

限期前掉最穩陣

..但你都用咗覺得好開心無問題
快快手用曬佢就算啦

停用一排先
無改善就要睇醫生

佢隻質地係有少少難blend
試下妝前保濕得好d
再點點式咁點上塊臉
然後用枝硬頭嘅掃 （類似以前支生堂131果枝咁嘅掃）blend開佢
睇下有冇好d

係咪咩酸都唔應該同b3一齊用？
之前用factiv枝PHA加B310一齊用都無紅
最近PHA+differin+B310用就‘’拿拿‘’地加面紅

之前問Factiv 佢哋話b310+nag係可以同a酸藥膏一齊用

b3係可以同a酸用 但pha唔可以加埋a酸(頭盔)

我頭先淨用a酸加b3 一搽b3落面頰就拿到仆街

對得住個價錢有多

睇醫生
自己搽下skinoren/differin試下先都得

直接化妝水+化妝棉抹走就得

理論上可以
但實際上 太active既都最好分開早晚黎用
真係唔舒服得咁明顯就唔好一齊用
唔好攞自己塊面黎試

juvederm
好似平均都貴restylane 1-2000
打一次一半價錢都係買醫生既專業
真係唔慳得
一見打入血管既新聞就覺得好痴線

Innisfree 隻綠茶洗面好耐以前用過應該皂基嚟㗎喎，洗完乾到捽碟咁滯, 唔建議長期用
可以轉inkey list salicylic cleanser, cultbeauty 有, 買唔夠免運就carousell搵現貨代購啦
精華就TO 10%B3, 有埋美白控油㗎啦
面霜可以試sofina 混合肌美白乳液，一罐50ml $190 cosme 有

應該去咗角質再敷凍膜

你b3吸收晒先 隔5至10分鐘再上differin gel會唔會好d？
睇過youtube 同Google 都話niacinamide可以減少a酸帶黎嘅刺激
我今晚都準備開differin gel黎試感到不安

我又未試過用b3先 我唔記得邊度睇話塊面越少野時用A酸越好 我就跟黎用咗A酸先

下竟然係咁我問佢邊隻最保濕佢話係綠茶最保濕
岩岩買完都未開

thanks to workbitch c

呢隻呀嘛，貼埋INCI 出嚟

未拆包裝既話睇吓俾唔俾換貨，試呢隻藍莓

未用過，睇成份洗落冇咁乾

係 學識了 等我下次都查一查啲資料先買
多謝絲打提醒+推薦

今日買左期待

絲打用完可唔可以包膠下?
佢做85折個期我剩係買咗薄荷
或者有冇絲有其他PAPER MASK推介?
我諗住要嚟用YAMAN美容機個陣用

其實都咁耐 睇醫生好啲喎
有時生瘡真係做咩都冇用
反而睇皮膚科對症下藥最快好

我係
因為呢個brand嘅精華好用又唔代表佢cream好用

想請教個問題
我用philosophy purity made simple新限量個款洗臉，然後無論我點洗手，我隻手都係會起少少白色泡好似無洗乾淨咁
之後等半個鐘左右洗完手終於唔會起泡
但係用爽膚水/水狀精華係手，都係會起泡
試過等個幾2個鐘先用爽膚水就冇事
但唔通次次都要等咁耐？
想問下有冇人知道點解 係咪得我有呢個問題

differin gel部份藥房有得買30g 應該可以用到2046 抵過iherb得15g

黃皮新手想問下有冇紫tone 調色base推薦
戴口罩唔想成日上粉底

聽日去藥房問下先 唔該絲打

Muf? 我有用覺得幾好 係冇咁黃
但就未試過就咁搽

個身明明係白但塊面就黃黃黑黑又暗啞
見上面有絲打話面黃想美白應該抗氧化先啱
求抗氧化product推介
定做facial會有效啲？

平時有冇搽防曬

上面絲打講啲醫美野全部都bookmark 哂

大家搵邊間代購買ezskin 會唔會有興趣夾運費 好過比人食水深 btw 佢枝抗痘真係好正 但用得好快會唔會有類似替代品？

Factiv 200幾 有成30ml用到半年 重點香港科研brand
美白Eaa 保濕就b5 新手好岩用

個女Marketing 去左邊

有呀面搽身冇搽 但面黑過個身

買左dr Wu 18%用左大概一個星期想問用完出多左油係咪正常架本身已經係混油肌 用完額頭好似再油左咁

C打用開邊間集運

有冇絲打試過make up for ever嘅灰色遮毛孔柔滑primer同埋綠色primer塊面泛紅同埋有舊暗瘡印 毛孔有啲大

今日去sephora 試左MUFE眼線筆同 EL concealer 覺得幾燒
想問各位有冇呢兩款用後感可share

你有冇用過保濕嗰支？

換埋無疿牙膏 下巴都係不停生暗瘡
究竟仲可以點

我樓下兩間藥房話skinoren間廠轉咗代理定唔知咩
斷咗貨喇

想請教大家用幸福肌防曬嘅情況
我覺得自己塊面明顯黑咗
同隻手兩截色
唔知係份量問題定自己唔啱用

急問 用完skinoren之後可唔可以用保濕cream

可以

咁可能係我用太少
我1-2泵搽曬口罩位搽比較少怕焗

多謝絲打
真心學到嘢

之前去旺角有個BA幾好，揀色又準，不過佢冇講咩名，可能就黎Lastday

Gmarket 自己買最好

真係好用可惜少人識

而家疫情都仲有得試上面?
一直都想去專櫃比人幫我揀但唔知點開口好
試完唔買番屋企諗幾日會唔會比人西面

有無人有用過a piece of organic?
見佢聲稱啲功效唔錯
但價錢都唔平
最想試佢個隻copper serum
但好似岩熟齡肌多啲??

我用左ezskin嗰個痘精華之後就冇生

我呢家搽完skinoren 隔幾個字到埋搽differin係咪都唔得 呢排係咁爆瘡想消痘時去埋印

疫情之前架

而家你可以試頸，都準

其實唔建議同時搽兩種酸
咁樣唔會快d好返 想快就最好睇醫生 消晒瘡就打laser去印

有冇全名或者圖

Skinoren本身去印都ok 我淨用佢淡色左好多

俾呢度d 絲打燒左買
用左一日，覺得唔使特別加product去用好方便
都幾岩懶人用
希望愈用皮膚愈好

會唔會係荷爾蒙出問題？ 我早排下巴日日爆大痘，之後去睇醫生睇荷爾蒙，食完藥之後就無問題

要睇專科？

或者 如果你少係室外嘅話skinoren朝早搽 防曬做足d 夜晚搽differin gel

你係咪搵IG代購買㗎定自己用台灣集運

你唔確定嘅話去睇皮膚科好啲，我係幾個月無月經去check完睇婦產科，確認荷爾蒙失調先食藥

Btw我食完藥（避孕藥）黎月經但只有好少血，想知正唔正常，好怕卵巢早衰

我月經好正常 係黎之前下巴一定會爆瘡

食避孕藥經血少+period時間短係正常架

想問有無絲打做開蜜蠟脫毛有推介

避孕藥食得多令到𥚃面亂曬
同長期食會影響第日生bb
真係唔好食咁多

但安全套真係好唔安全 如果突然有左真係...
過多兩三年afford到有左既先轉返避孕套啦唯有

其實食左一排hormone係極穩定 係開始食同停藥果陣先會亂到仆街
我又唔覺得會影響生b 反而飲食運動仲大影響
雖然我完全唔想生

我食咗好情緒化
明明未食之前不嬲好正面好樂觀
但皮膚真係好咗 m血少咗 m痛都冇埋
真係個個人唔同，應該之後都唔會再食

如果本身個人負面應該會仲負

我食左兩三年又唔覺得情緒有咩大變化
反而M準左 唔似以前咁
爆瘡都會有 但唔多
所以就算而家冇男朋友都繼續食

太多好處啦
不過真係要試過先知邊個牌子啱自己
我之前食另一隻牌子 肥左超多
肥到連自己都嫌棄

你食邊隻牌子

下？係咩濕

我之前食優思明 半年之後停
裡面紊亂曬

新手護膚上路
我想問下係咪每個步驟搽完既野應該都要隔一陣先好上下一步既野? 要等佢吸收?
岩岩搽完面霜仲好潤但呢隻面霜要等好耐先會乾
之後直接搽左防曬 想問下岩唔岩

我自己會等一陣 等佢吸收得七七八八先下一個step
但如果有時趕住出門口都冇計 會照上防曬先
我混油 未搽過好厚嘅面霜
如果真係好耐都唔吸收 會唔會隻野其實唔係好啱你用？

想問準嘅定義，你係會維持28日？
定係有時28有時，30咁樣呢
人哋話維持到28至到30日都係正常嘅

我食果款係28日一個cycle
而家個個月都係第23/24日黎M

下個月幸福肌週年慶忍下手到時買啦 會平d

我想等緊 有無咩嘢係必入手的，唔該絲打們

訂左盒CLIO 8號眼影好似好靚咁 好期待

又要穩絲打夾啦我ready好了追post見到多人推抗氧精華 唔知有無記錯

下 我成日用bns買skincare咖喎
estee lauder, origins, glamglow, kiehls都買過

我之前買ezskin 同樂郵ok

我都唔想食，但一直唔黎月經要靠食藥
我最耐試過4個月唔黎，當時真係好驚
只要我可以自己黎經期就唔使食，希望快啲好快啦

認同！可能仲要睇好長中醫添，可能九個月起跳
利申：已生

我淨係用過手機買
但係未試過遇到你上面嗰個問題

唔quote金剛棒啦
除左家計會其實政府母嬰健康院都有得配避孕藥
仲要有香港居民優惠象徵式每次只係收$1
第一次會睇埋醫生 之後就淨係見姑娘就得 每次最多可以拎半年份量
仲要連家計會都平過1蚊可以拎到6排藥真係好抵屌
不過唔好處就係佢因為疫情由舊年閂到而家仲未開返
開返之後大家可以考慮下 反正都係交左稅

想問有咩牌子？

弱弱一問，子宮抹片檢查
大家其實幾耐會做一次？

婦女應在二十五歲開始接受子宮頸細胞檢查。如檢查結果正常，應相隔十二個月再作一次子宮頸細胞檢查，如結果亦屬正常，之後便可以每三年接受一次檢查。

最好打埋hpv疫苗，依家大陸人落唔到黎香港打針，所以好易book

之前見好多都做優惠
但又唔知係咪真野
除咗家計會 邊到打hpv最安全可靠

一次過回 我第一次食嗰隻藥就食到而家 無轉過牌子所以唔知有無得揀可能要打去問問或者等佢開返之後俾1蚊入去見下醫生先知

請問有無提亮凹位嘅highlight或者淺色遮瑕推介

睇過好多review話用完bm妝前爆痘，唔確定你係唔係

我之前食嗰隻yasmin都係咁
最後睇咗九個月中醫先至正常返

我都想搵絲打夾唔知係咪有gp呢

我都想夾防曬同埋3倍抗氧化有冇grp

新手一問
AHC 嗰兩支g6 乳液同精華掂唔掂的
用完試用裝 好似幾唔錯
但有少少立
定係會有咩其他好啲
Thx

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (1) 善用不推文回覆

#381 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

-
Hello 咁多位絲打 唔好意思亂入
痴線西 開咗條支線叫 老母西 (主要想集中火力)
專攻 黑心呃人IG reviewers同無良 IG shop
如果絲打有興趣可以過隔離吓 提防中伏

歡迎bookmark及轉發俾身邊家人/朋友

Lm想入group/ 夾

總之係有R字賣藥個啲藥房都有得賣 屋企樓下又得 公司附近都得
屈臣氏係勁貴

留名想夾防曬

生左仔嘅我都認同！不過好似一到兩年就要點都做一次，
不過其實我都冇

睇左陳皮 話唔應該用妝前乳 大家化妝會唔會落primer 第一頁個懶人包開唔到

becca要執
目前用緊果餅highlight碎左
好唔好買多舊做紀念存貨

突發

有去開美容院做 facial、買 IG shop、想豐胸/減肥嘅絲打們

留意此 IG acc @cheers2mylife 係專業打手嚟
除咗幫各間美容院同 IG shop做打手之外
依條女仲賣 台灣胸托 豐胸 大奶丸 妹妹丸 cap水

之前仲起 IG story po 自己嘅M血
事情被絲打揭發後
事主彈出又彈入 po完story道歉又del story
內容：就此道歉並要求刪除有關相片

(始終食落身體 都比較危險 唔希望大家為咗靚而出事)
詳情請過隔離追po 打擾晒
有需要可轉發俾身邊朋友 多加留意 避免中伏/被騙

//

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (1) 善用不推文回覆

#287 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

IG acc已 del

屌
勁鐘意becca啲highlight⋯

一樣
佢highlight好滑

老老77becca好似無咩人推/用
睇黎睇去都係得個highlighter有人做
近年歐美youtuber好少人用becca

好喜歡佢顯色度高 又夠閃不得了

依家好多牌子都出highlighter
歐美多人講多人用咪fenty beauty/jeffree star
becca皇牌產品好似就係佢highlighter
其他野我無試 但又無意欲想去試

以為有EsteeLauder做後台就冇咁易執
點知仲因為咁快執咗

問啲唔關護膚品事嘅野，有冇清知道想激光脫毛淨係脫小腿嘅話，係米會同膝頭大脾好有二截feel?

想脫小腿，但比治療師sell買埋膝頭大脾

佢話唔用妝前乳嘅理由係咩?

如果用完面霜之後第二朝塊面好lup
係咪面霜嘅問題

潮流台好似有脫毛post 可以問下佢地

係dcard睇到，
有興趣可以睇下

Origins宜家做緊優惠有得送洗面係無泡嘅，我自己覺得無泡唔好做不過你想要可以睇下

另外水精精面霜可以睇下tunemaker同factiv

好多個post之前見過有人推佢個碎粉，好似夏天比較啱用

我用滋潤嘅泡泡洗完都有啲乾，所以想搵無泡嘅
Btw 感謝推介

洗面用freeplus?

以前黃埔個間好好
得一個女仔但又幫我試上面又比較下幾隻唔同咁
想要多啲遮暇冬天又偏乾
推介左新個款粉底比我
個排成日用好開心

有冇朋友用過emay plus既product?
見佢平平地 想買返黎按下塊面

搽完係唔係要再上多層eye cream?

我用p&j 冇閃粉果隻

唔好意思 我想問下 今個禮拜先開始用the ordinary salicylic acid 2%去角質
係呢一隻包裝

我想問下用緊敷左幾分鐘覺得有啲啲痛其實正唔正常?
唔係好痛個種但係有少少刺痛既feel
但洗完面又無紅腫 同埋洗完面個陣係清左啲黑頭
第二朝又出翻黎可以點算
唔該哂各位絲打打救我

有冇絲打用過吸黑頭粉刺機 求心得
心郁郁想買嚟用，黑頭針挑得好攰

個陣聽鋪頭staff講好似搽完就得 因為日用
但我會照on top 搽eye cream

同問

咁快生翻 好大機會係皮脂管絲嚟

Can try try cetaphil

logon同citysuper 已經係華潤架喇！

想問下呢排有冇人係lookfantastic 買過野
如果non track係咪要好耐先到？

有無人用過tunemakers枝AHA水 想知效果

我覺得卸妝乳同洗面乳都好用～
清潔力岩岩好 洗完都唔太乾 舒緩到敏感

Non track起碼一個月

Non track好麻煩 我12月買之後1月都無，叫look fantastic重新寄但宜家未收到

請問絲打本身咩膚質呀？易唔易生粉刺?

聽講呢個網溝貨賣

一係muf 一係就Laura Mercier
平價啲既話就Banila Co

Banila Co粉好粗 最後拎黎拍瀏海搞到成個額頭生暗瘡

lue

laura mercier 資生堂集團跪咗

manyo factory bifida好似係lancome黑樽替代品

Beautylish都有，如果想買set裝就beautylish抵啲，另外on the list都有

用過muf碎粉 影相會死白左

正想講
我都知係好多人推呢隻
不過佢同NARS light reflecting 呢啲白色透明重silica既HD powder 一樣一遇到閃光燈就好易出事

呢個網啲貨感覺日期唔太新鮮
有外國人中過伏

我都有買by terry
不過依家春夏天 佢唔控油所以我唔開住啦
冬天就用

By terry貴少少但好正

我岩岩個次係用左第二次
試埋下一次如果都係咁睇下去to 買過另一隻去角質
唔該哂你同另一位絲打

係正常架，杜鵑花酸用個陣係會有少少吉吉地同痕

Sorry水楊酸先啱

Kvd啦

好耐無入黎
純粹太多護膚品
又唔洗買化妝品
(最近係gmarket 買咗laneige neo cusion就無）

有無絲打買開Eve Lom？
有嘅話 準備要搵定其他牌子

屌唔撚係啩
隻rescue mask 用得好地地又要轉

有無c 打用過gucci 個粉餅或者fenty beauty 個setting power 吖想要d review 吖，諗緊買唔買好

有無人用過belief? 見dcard, ptt都有人推但連登好似無見有
見而家有優惠但我未用過想睇下有冇話特別適合某一種膚質

冇人想知:
rihanna 歧視亞洲人
用手扯起雙眼 (經典笑亞洲人手勢)
恥笑韓國ricecake
去到韓國又神憎鬼厭
上禮貌衰多單
侮辱印度嘅神
咁唔鍾意亞洲人
但出農曆新年系列搵錢又完全冇問題...
純FYI大家
亦係我一直買唔落手嘅原因之一

另，fenty 底妝類一向都伏伏地

竟然無諗過佢係咁嘅人

咁啱睇完tw 嗰個sarah 比佢燒到想買佢個碎粉試試
絲打有無其他碎粉推薦，想用嚟baking

其實以前嘅醜聞都叫有d耐冇咁多人理
係最近外國因為武肺，針對亞洲人襲擊事件多咗
多咗人提
仲有佢上禮拜半裸侮辱印度神
真係有d頂唔順佢
30x碎人仲咁幼稚同人嘈
講真
咁多事件儲埋
佢尊重極亞洲人都有限
唔怪得好似唔點見韓妹推fenty

聽講過huda, beauty bakery ok
但其實好似話普通碎粉已經夠做
差別唔大

Fenty碎粉適合大油雞
乾肌慎選中性肌都要諗諗

我用完額頭會出暗粒

所以話 揀底妝難過難老公

咁搞笑 佢都係黑人黎咋 有咩資格五十步笑百步 完全係助長歧視行為

黑人歧視亞洲人好可悲地係幾常見
但佢個品牌聲稱最推廣Inclusitivy
膚色包容性廣 (認真一出果時都係得40隻色，Bobbie brown mac muf 一眾品牌一早多過佢..)
當唔計佢一堆嘅爭議
淨係睇佢ig
見過有人計過
亞洲人嘅代表圖都係得3~4%
fenty嘅inclusivity 好似係唔包亞洲人
咁我個人覺得都冇咩需要送錢畀佢使啦...
呢個世界咁多品牌揀

歐美牌一直都唔包亞洲人 永遠啲圖無黃種人，手同樣都係
有打入亞洲市場嘅牌子好少少，得閒有一個亞洲人咁

我再睇睇先

我就係油雞吖，見到d 人會有控油力先心郁郁

連亞洲人開嘅品牌都係多d屎咁多亞洲人相咋

kvd都適合油田
呢度幾多絲打讚咁

打錯名 係beauty bakerie 自膠

好呀 唔該晒你～

香港仲有無地方有專門店or counter

我再睇睇先，唔該曬絲打

利申 粉刺肌

睇左啲youtube片講「早C晚A」嘅護膚step
有無人係呢個護膚routine可以分享下？

我見有人推Sunday Riley嘅Luna(A醇）
但油既質地我怕粉刺肌頂唔到
有無人有用過？有冇其他A醇推介？謝

我啲lip gloss再唔用就要dum啦好想個嘴bling bling咁樣出門口

banila co or kvd
2個都用過 banila co matte再控油d
我大油肌 個人認為 香港夏天kvd唔夠力 但kvd粉細多少少少少 泛白d 個盒方便帶出街

Kvd 係press 定係碎粉嗰隻 比大家燒到好想試

之前食完A酸之後都無乜再爆過瘡
但最近個額頭開始好多暗粒
洗唔洗食番藥？
或者可以用d咩改善下？

耐水型已停售

我都買左 集運緊
俾大家燒到冚冚聲

你地係美國官裝買？
點比錢？
我比極都比唔到

用完laneige綠色cushion之後生咗幾粒瘡
係咪用返粉餅好啲？

想問下你用左呢枝係米唔洗查面霜？

綠色好好用
自己塊面好易泛紅 化妝又唔焗得
好最鍾意綠色primer+好薄一層foundation

噢因為佢得deep色 我唔岩

佢係咪收左錢先介紹？見佢打咁多hashtag 出嚟

似係 PR嗰啲嘢純粹當睇下佢試色

我係美國sephora買

我買過 但powder 唔好用 唔控油

用咩卡比錢？香港信用卡都得？
係咪之後再搵集運網？

佢係reviewer黎嫁，直接收錢就唔知有無，但會收到免費試用產品，然後寫Ig post

係啊 Sephora us好順暢
之前都試過幾個美國網碌唔到

我買左纖面排毒美顏儀
有個尖位可以按眼頭
又可以刮到腮位
見佢又有熱力 凍天用真係好舒服
用唔再用eye cream 同埋唔用嘅mask gel 按面
3百蚊都抵玩 同埋叉一次都用到一段時間

你買咩色？
我有一個case 想買refill
但refill冇Light

我買左啦
除左舒服 有冇覺得有咩唔同呀

無呀 當佢普通按摩器
呢啲去水腫野要日日用先有效
我無咁努力

用過dior控油粉底液同保濕粉餅，粉底液果時用偏紅顏色最白果隻好暗好紅，唔好睇。成個妝感好一般，用咗幾次就無用，可能我買錯色。

粉餅反而幾舒服，買黃第二色就match返我啦（不過我唔係黑果啲人，都白同埋個人比較紅潤）薄搽都好靚，想完美啲就幾個鐘之後印咗啲油補妝啦。

bb用過蟲草粉底液，用sand色，春夏轉季同溫度唔太高時用比較好，乾燥時用起皮，濕度高時用妝感都幾靚。

我夏天主要用粉餅，因為唔想太焗。

我買fair refill
不過我無case 好用先再買個家比塊餅

有無人用過呢隻？
見到半價好似好吸引咁

想問下大家推唔推介Paul and joe嘅妝前乳
驚會太lup同唔控油

皮膚紅潤同白同皮膚嘅undertone 係唔同㗎，我估絲打你undertone 應該係黃色吖，應該係黃調嘅粉底液到簡白度吖

大部份asian 嘅undertone都係黃或中性調，只有小部份係橄欖或者粉紅，絲打有興趣可以google 下，有d 好簡單分自己undertone 嘅test 㗎

用唔啱undertone 嘅粉底上面好易會係灰色㗎

我見香討定唔知babycondom d 人係咁都
推hourglass 個primer,會控油好勁，攪到我心郁郁想試

好似好貴

啱啱重溫多次條片，c 打可能係橄欖皮，所以用粉色粉底先會望落好灰

條片好耐之前睇，啱啱打d 野好多都打錯tim

覺得paul & joe 質地偏厚
唔控油
冬天用就ok夏天用就唔係太岩

以為個個都有讚冇彈添
咁你有冇邊隻推介呀

覺得用過最控油係sofina

KVD Beauty Lock-It Finishing Powder

我係左邊對腳呀，sales一睇就會俾粉色我。自己覺得係Dior粉底粉色唔啱我，一係太紅一係太黃，可能唔係叫灰，總之就好紅好深色咁。

左邊係搽咗Dior粉底，右邊祼肌

日系粉底，冷色系最白果隻就無問題。又或者我係粉中帶啲黃，始終亞洲人

留個tg? 我想夾到免運

paul n joe primer出名比較保濕
想控油應該搵第二個牌子

咁如果我係乾到出油呢

想夾 如果可以夾到免運費就好

Lm

勁耐冇入呢個post
想搵下去角質同deep clean mask
之前用開glossier但而家去唔到美國買 又唔想搵代購

唔好用
無coverage 轉個頭出晒油

想一齊夾 @musasa0

請問係mufe邊款產品嘅case

近排可能轉季塊面生咗少少暗粒
唔知係咪用完面霜同埋防曬有啲笠 然後仲要帶足全日口罩搞到生暗粒
有冇啲咩啫喱狀嘅面霜推介？
本身用緊la mer面霜 諗緊買唔買佢其他質地嘅面霜好

跪求好用嘅妝前乳推介 想要有遮瑕度

多謝幫我滅火
以為lunasol啲野實係好野

我家姐就係咁講 點知中伏
做得discount都唔方好嘢啦其實

啱啱買左gucci 新粉底，仲未開
有興趣睇我遲d 開左再review

可能係，歐美d 粉底好鐘意一做黃色就黃到傻

睇絲打對腳都係白滑偏粉，可能真係dior 呢隻唔啱你，睇你一上手d 皮膚即刻黃咗一節

幸福肌週年慶好吸引 已準備入手防曬
想問下有冇絲用過角質毛孔淨化面膜 同埋粉刺暗粒多係應該買角質滑溜定係粉刺代謝精華？
利申 混油肌

好呀等絲你review

果下真係勁灰，係舖頭燈光試係無問題架，去到自然光就好唔自然啦

佢去角質好用㗎？係咪solution嗰支？

幸福肌個精華油膠囊有無絲打用過啊

我用Mega Greens Galaxy Pack
去角質用Paula’s choice

Tg: aarreeeeee

唔該絲打！

@bibubibu

你用開邊隻粉底？交流下

我都係新會員但無得用呢個優惠，個優惠有指定牌子

有無絲打知邊到有得買bobbi brown luxe eye quad eyeshadow,見佢官網同selfridges 都斷曬貨

@bibubibu thankss

幸福肌有冇人用過敏感時刻保濕露？我長期敏感易生紅粒粒，想搵d舒緩保濕既化妝水

屌 我開完account再買埋先收到封email

屌我都係

可摸耳推介下抗衰老產品/方法？內敷外服都得

我都係 未到最冷最粉既白 同粉一白比又黃啲 但同黃一白比又明顯冇佢地咁黃
我試過好多
歐美牌子mac、muf、estee lauder、fenty、bobbi brown呢類個colour spectrum夠闊既都會搵到岩色
tf雖然冇好多色 但個粉tone幾岩我
dior guerlain呢類就好伏

日系我只試過covermark藍調 岩asian
但佢隻藍調最白對我都太黑 明明我歐美brand都只係粉二三白果個range

有人用過呢隻嗎
主要想修飾毛洞同凹洞

Pore filling primer 既話smashbox 都唔錯

諗住剩係用cc cream遮瑕 駛唔駛上碎粉？

想夾
@KK95788

係呢款嗎
都想試下

係呀不過建議唔好係呢個網買 sepahora 應該有

想試下新野嘅話DECORTE試試佢

我覺得麻麻地
benefit會遮得好d

絲打可唔可以TG我?

有冇絲打用緊土色lipstick推薦下

Nars 係shiseido group
以前買落 遮印遮得住但唔算話特別好用

呢排好鍾意用ct嘅唇膏 就算係matte都唔會太乾
見幾多有推介過佢哋隻stoned rose 覺得你可以去八掛下

樓上各位買咗plabeau既絲打們 想問你哋由order到出貨要等幾耐
我好心急好想快啲用成日覺得佢漏咗單咁

想問下plabeau係咪買G4+就夠？勁燒呀！

正呀，cap低咗。我用粉底用得好慢，試得幾隻，暫時Bobbie Brown同rmk最深得我心，用哂想試下covermark睇下係咪真係咁準，不過睇依度絲打share驚太潤。

諗緊Dior果啲當時係咪應該買埋黃調要自己溝先得

colourpop咁平，再買都唔肉赤不過有冇評語呀？我唔敢買太平既底妝，反而胭脂同眉筆就買得平。

Anr買一送一咁 好抵 想知係咪真係咁work？同埋係咪20中用會好啲？驚皮膚太快用得咁勁遲啲都唔知用咩好

真空樽

有冇絲打想夾幸福肌既高效美白精華？

咁好死前排先聽到有人話佢落tvb 廣告

睇你咩肌質
我中性連夜晚都覺得笠

想買幸福肌試試 係咪有團夾

有

留個tg?

收到plabeau啦比想像中快收到期待祛痘效果

你幾時落單？我仲未收到

我3月4號買㗎

絲打你乾肌？plabeau 完盡量唔好用有油產品，同埋有snowfox mask敷30ish分鐘都幾夠，除非你係沙漠肌，如果唔係我覺得可以唔洗跟咁多product, dmc針清可以照做，plabeau 之後我會cut 淨一張mask，去印product同眼部精華咁樣試咗先

Thanks 絲打
但我係暗瘡肌 而家仲要潮濕返 好驚用油會爆

咁唔好啦！我覺得未必啱你，你就算買佢都買d清爽質地既嘢好d

個頭好毛躁 想問有冇咩護髮產品 可以朝早用等個頭唔好咁柒

個人覺得髮膜係最有效 用完真係柔順咗 但出名嗰啲髮膜自從上年有shiseido 事件之後就冇再買 求推薦

護膚新手又黎打擾各位絲打
我想問下 有搽防曬係咪要卸妝
我google 見話有啲要有啲唔使
我用緊既係avene 既防曬乳液

有冇d可以朝早用嗰d 一起身個頭就好柒

想問有冇身體用嘅防曬推介

幸福肌寄香港順豐站自取係唔係30蚊運費
覺得特登夾單約交收有啲麻煩

Sorry 題外話想問下有冇絲打用L. ERICKSON 嘅橡根？
平時用開嘅橡根用耐少少都會鬆，可能因為係街邊貨，上網搵見到台灣個邊話呢隻牌子嘅橡根係用幾年都冇鬆

之前想上網買但運費好似要100港紙 ？
唔想為左免運費 買咁多咁貴既橡根
香港有門市 但啲款好柒又貴

係，我都唔想為個運費買大量橡根，仲要個牌子sell唔會鬆，咁我買咁多條做mud9
想等下睇睇有冇節日優惠免運費再買

岩岩再睇 智能櫃運費150twd 買滿2000twd免運費
除非同朋友夾 唔係邊有可能買到$500橡筋
佢賣點好吸引 唔易斷又唔kick頭髮
但一桶橡筋要兩舊水真係好貴嫌錢多先買

買咗 唔想要咁多條就同frd夾share
（我買咗8條但只係要兩條 其他送咗比朋友加老母
我買咗應該兩個月 冇咩特別感覺住
但扎完頭髮冇痕係真嘅

冇痕呢樣好吸引喎
呢度會唔會有絲打一齊夾

有興趣

咁3個一齊夾？

請問有冇絲打食過呢隻？之前見網上有人推介。廿幾歲啲皮膚唔係好想試吓食呢樣嘢改善有冇人可以分享吓難唔難聞 有無效

想冇咁顯色可以試nude pop 仲有少少contour效果
掃方面你想冇咁顯色一般揀啲毛疏啲冇咁密嘅掃就做到
化妝掃有咩牌子好等其他絲打推薦

你介唔介意有閃粉㗎？ clinique胭脂有閃粉㗎
記得等有優惠再買，經常買二送一

想夾橡根嘅就搵我啦
利申：未用過，單純想夾運費同唔想買咁多條

咁搵日去舖頭睇下實物先唔知會唔會好閃
多謝絲打們

以前買過一支 sunscreen 一支磨砂 兩支精華
運費$28

飲過 用水開
有好少少少少腥味
飲咗一個星期 懶 冇再飲

想問下有冇絲打用過Chanel嘅護膚品？想知混油肌啱唔啱/抵唔抵用

唔算抵用 最平嗰隻山茶花系列係for保濕 混油都唔使買支護膚品特登for 保濕啦 抗老系列嗰啲又貴到癲
但佢啲化妝品同香水係唔錯

陣味香到仆街 又無乜特別
絲打想試又咁啱有化妝品香水想買
可以買完問佢哋拎sample仲好

Eye cream好用，但其他護膚品就貴得黎唔值

點解依家又唔罷shiseido group？
劉亦菲兩個星期前仲出席緊shiseido既活動架喎 shiseido仲叫緊佢做全球代言人架
呢單野搞到咁大單都仲用緊劉亦菲 咪姐係擺到明話比香港人知：i dont fucking care about Hong Kong囉
同當年D&G有咩唔同姐
如果Loreal係奶共 shiseido係奶共+賤視香港人喎
巴打唔熟化妝 純粹問下
我女友以前係shiseido fans 依家都冇用

呢個po有人提 shiseido group 都會比人負評同叫佢唔好用喎

邊有唔罷？

標題冇講唔等於冇罷

細心d睇其實有罷
以前問過絲打好唔好加埋shiseido入個title 度
再清晰d
當時嘅絲打話唔使

加埋標題有啲長

見到買開嗰間igshop有得訂mac個cream to power foundation 心思思諗緊要唔要買 其實佢係咪類似粉餅

想問吓Aesop 有無嘢推介

想問吓 乾肌有無cushion推介遮瑕度都想要ok既

多謝解答
暫時睇落好似b triple c同seeking silence呢兩枝最啱我心水
不過想問吓會唔會笠驚起身成臉油

同埋我依稀記得之前係咪有講過要罷dior 想問佢哋做過咩？好耐冇買唔係太記得...

我都有興趣啊

有冇馬鞍山沙田/大埔絲打想夾幸福肌
我會買8000左右
Tg: kakawakaka

我就係買香水個陣比佢sell支精華所以好奇問下好彩因為窮最後無買到

有冇絲打夾買幸福肌 抗氧化精華？
差一支

想問下絲打們喺屋企嗰陣會唔會搽防曬？因為我本身暗瘡底驚搽完爆瘡但塊面又黑過條頸勁多

想知絲打你tretinoin係買邊隻同埋邊到買
而家用左3個幾星期differin 除左有少少甩皮之外唔覺有咩效果。。。額頭仲係勁多油有暗粒 已經有間中用埋to紅色枝peel
之前用過to b3又係冇乜用

殺蟎個支有無爆發期

買左了
多謝介紹
今日試左化妝戴口罩 脫妝情況改善左

無野了 睇到fb唔補 疊埋心水買anr

有冇絲打有腋下美白產品推介？

你可以試下等塊面乾晒先搽differin睇下會唔會好啲 因為塊面仲damp既時候用retinol會增加irritation既機會

如果都係拿，一係搽完moisturizer之後先搽differin，又或者直情停幾日一排differin同exfoliation,淨係保濕嗰啲先，因為有可能之前既irritation/未build up到tolerance就用得太密未整傷左你既moisture barrier令到你好易敏感

利申頭盔: 睇dr dray學既

前排youtube 彈咗條片教用 differin
話要用最少12個星期先會見到個效果
唔怕佢長氣可以睇吓

有冇控油碎粉好用 以前用開iherb everyday minerals 點知而家discontinued 左 而家戴口罩塊面仲油左

想搭單問去到幾高spf 先要卸妝?定係乜都照用卸妝

呢個 post 之前有人話spf 35 就要卸